武肺真係在熱帶地區無乜殺傷力?

東南亞個案都多, 但死亡數字都係個位數

歐洲伊朗南韓美國已幾千死亡

中咗之後即刻開暖氣開到40度

環境造就過人抵抗力